<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>СТАНИСЛАВ СЕМЕНОВ</title>
	<atom:link href="/blizhe-k-insine/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/blizhe-k-insine/</link>
	<description>БЛИЖЕ К ИСТИНЕ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 17 Sep 2021 23:20:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.8.1</generator>
	<item>
		<title>Письмо Станислава Семенова к редакции журнала «Скандалы»</title>
		<link>/blizhe-k-insine/pismo-stanislava-semenova-k-redaktsii-zhurnala-skandaly/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ближе к истине]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 10 Dec 2017 22:53:54 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Устройство мира]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/blizhe-k-insine/?p=2800</guid>

					<description><![CDATA[... C разрешения Бога Саваофа, как руководителя В.Ц нам дали много информации об устройстве мира. Бог Саваоф возглавляет Христианскую Галактику. Планета Трон - главная. Это планета богов. Иисус Христос действительно сын Бога Саваофа. А отец Бога Саваофа тот, кто изображен на известной плащанице. Называется он Главным над Главнейшими. И мы, и все что мы видим,(...)]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Комментарии</title>
		<link>/blizhe-k-insine/kommentarii/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[editor]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 21 Dec 2014 09:03:24 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Без рубрики]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/blizhe-k-insine/?p=2710</guid>

					<description><![CDATA[Солнце - это планета! Художниками руководят космические Лаборатории через невидимые космические лучи. Чтобы рожать здоровых детей, родители должны иметь здоровое биополе правильной яйцеобразной формы и не иметь родового проклятия, проклятия, порчи, сглаза, подселенных сущностей (бесов). Наличие этих причин могут определить ясновидящие. Западная Украина никогда не будет спокойной. Она заселена людьми, в которых живут бесы и(...)]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Когда рассмеется сфинкс</title>
		<link>/blizhe-k-insine/kogda-rassmeetsya-sfinks/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[editor]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 11 Dec 2014 14:54:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[История]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/blizhe-k-insine/?p=2686</guid>

					<description><![CDATA[За двадцать пять веков до нашей эры среди неоглядных песков африканской пустыни египетский фараон IV династии Хафра (дp.-егип. «бог Солнца Ра, когда он встает»; он правил в 2520–2494 г.г. до н.э.; греки назовут его Хефреном) возвел для себя пирамиду-усыпальницу. А сторожить ее был поставлен каменный лев с головой человека – Большой Сфинкс (дp.-егип. шенсе анх(...)]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Что заложено в наших эмоциях?</title>
		<link>/blizhe-k-insine/chto-zalozheno-v-nashih-emotsiyah/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[editor]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 07 Dec 2014 19:54:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Прочее]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/blizhe-k-insine/?p=2675</guid>

					<description><![CDATA[Настоящие целители-ясновидящие, также как и церковь, работают через основной первичный параллельный мир, и мы уже давно знаем, что, например, Владимиром Ильичем Ульяновым-Лениным (дедом по материнской линии которого, к слову, был Израиль Мойшевич Бланк, а слово «израиль» в переводе означает «борец с Богом») на Земле был воплощен никто иной, как сам Сатана Люцифер. Сатана – это(...)]]></description>
		
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Кто погубил арийско-русскую цивилизацию?</title>
		<link>/blizhe-k-insine/kto-pogubil-arijsko-russkuyu-tsiviliza/</link>
					<comments>/blizhe-k-insine/kto-pogubil-arijsko-russkuyu-tsiviliza/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ближе к истине]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 26 May 2014 16:09:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[История]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/blizhe-k-insine/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Демокрит - здравомысл из Бусовграда?В редакционной почте "Красной звезды" немало писем читателей, рассказывающих о малоизвестных страницах истории нашего Отечества. Академик Российской академии естественных наук Станислав Семенов из Севастополя, опираясь на доступные ему источники знаний, считает, что история народов, живущих ныне на просторах Северо-Западной Евразии, насчитывает многие десятки тысячелетий.В ОЧЕНЬ далекие времена на Земле доминировали борейские(...)]]></description>
		
					<wfw:commentRss>/blizhe-k-insine/kto-pogubil-arijsko-russkuyu-tsiviliza/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Академик Станислав Семенов подарил свои книги Музею Черноморского флота</title>
		<link>/blizhe-k-insine/akademik-stanislav-semenov-podaril-s/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Ближе к истине]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 25 May 2014 17:07:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Прочее]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/blizhe-k-insine/?p=2224</guid>

					<description><![CDATA[Памятуя о приближающейся дате, – 140-летии Музея Черноморского флота, академик Международной академии энергоинформационных наук Российской Академии естественных наук, ведущий парапсихолог Украины Станислав Семенов побывал в старейшем музее нашего города и преподнес в дар семь изданных им лично или в соавторстве книг. В их числе, например, 650-страничный фолиант «Ближе к истине. Великие и малые тайны Мироздания».&#160;&#160;Подарок(...)]]></description>
		
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
